{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69021&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 브라운도트-수원정자점"
    },
    "text": "この宿は客室内でNetflixを視聴できるサービスを提供しています。 ミニ客室は徒歩専用です。 通常の客室にはPCが提供されていません。 チェックイン時間前は駐車できません。 未成年者は出入りが不可能であり、摘発された場合は強制退室措置がとられます。 人数を追加する場合は、1人当たりの宿泊は1万ウォン、貸室は1万ウォンの別途追加料金が発生します。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、人数追加の際には別途の寝具類が提供されません。 週末や祝日に連泊する場合、貸室費用が発生します。 貴重品はフロントに保管でき、客室で紛失した場合はホテルでは責任を負いません。 ペットは同伴での入室はできません。 駐車場は一部屋あたり台です。 最寄り駅は成均館大学駅に位置しています。 客室の内部には様々な施設が提供されます。 スーペリア客室はGTX 060 i5-0400F 65hz 27インチゲーミングセットを提供し、デラックス2PC客室はGTX3060 i5-0400F 240hz 32インチゲーミングセットを追加で提供します。 追加案内事項としては、祝日や週末は連泊の際に追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿で提供されている特典は何ですか？",
            "answer": "この宿は客室内でNetflixを視聴できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "通常の客室にはPCが提供されていますか？",
            "answer": "通常の客室にはPCは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿に宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが不可能であり、摘発された場合は強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、1人当たりの宿泊は1万ウォン、貸室は1万ウォンの別途追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、人数追加の際には別途の寝具類が提供されません。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "週末や祝日に連泊する場合、貸室費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管できますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管できます。客室で紛失した場合はホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は成均館大学駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部には様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スーペリア客室とデラックス2PC客室はどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "スーペリア客室はGTX 060 i5-0400F 65hz 27インチゲーミングセットを提供し、デラックス2PC客室はGTX3060 i5-0400F 240hz 32インチゲーミングセットを追加で提供します。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末に連泊する場合の追加料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "祝日や週末は連泊の際に追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 506
    }
}